[I/A] King’s Raid #125 1000開定先

台服原廠直營，唔怕台伏特別版
事前登錄中
活動時間：4/17(二) 12:00 ~ 5/17(四) 23:59

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

Server【Japan】

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【日服連登公會】

只限日服適用 - 刷首抽Q&A

Q：點解我無得抽嘅？
A：廿抽去到4月5日，依家mola

Server【Asia】

ANDROID

IOS

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

一日吹爆一個POST

THX 巴打
岩岩見到自己1001左 正想開POST

冇人知

新手係咪抽 新角色 pool?

底巴我斷左入唔返

我朝早十點刷到宜加都未見到 睇黎我對隻game有愛佢對我冇愛

個幾月課仔信佢又唔錯得晒
長玩就

開得無? 刷極都無專武+專寶同一隻角

Lm

笑撚咗

唯一有一套uw + ut果次係reina

2星卷想換demia
但係又想玩魔隊
兩樣野可唔可以共存？

刷左成日今次最多野彈岀黎，但都唔齊一set，開唔開波好

唔係 直接抽指定職業

弓Pool

專乜撚武 麻撚煩

我直接開左 暫時都打得好順

UT好似係男豬UT，新手實會送把男豬UW，所以齊咗
BTW你唔打PVP就RE，打PVP就練男主，但你當佢半坦用好，唔好當DPS用

好波

呢位巴打心水清

仲有2日幾先申請返得公會
想快D入返黎買返多D料

我自己都係無刷就開咗, 只不過肯刷咁條路可能行得再順少少咁啫

#132 #168

Viska theo uw, gae ut
開唔開好
刷左8個鐘都刷唔到theo uwut

個樓主真係毒藥嚟
一套仲要唔係廢角
都叫人重刷

#180成套龍弓叫人洗

除褲巴黑色巴貽亞服WB頭10入去咬下佢應該即刻收皮

60抽抽32把一樣嘅uw

luna果個唔要都算, epis果個有齊一套

我已經刷到連抽緊果陣條女幾時露底都記得

台仔即刻心碎

咁有無theo UT

入上面條LINK睇下有冇機會執到寶
班台他仔信晒毒藥

[I/A] King’s Raid#126 刷首抽要60抽抽32把一樣嘅uw

刷咁耐好似得一次刷到theo ut

咁樣開得唔得？

6把夠啦
1星升到5星

最好唔好抽新pool

Artemia 係咪無得揀? 抽中佢兩把專武開唔開好?

暫時得課嗰張劵先有得揀

咁刷左點算

機率嘅嘢我識條鐵咩

RE

再刷

入去執下啲AC拎去賣點睇

同一隻英既雙專 1000~1500台幣有人買

嘩屌發達靠呢次

起手龍女UW*4賣到幾錢

epis咁樣開局得唔得

課左新手包既記得12點前入去摸下隻世界王
求其摸下都有雙位數

刷左成日第一次出theo專武 仲出埋寶
薇絲卡勁唔勁?

最好刷UT先開，UW依家活動十日會送自選劵

留名等睇捱唔到10日

薇絲卡係乜鳩

賣亞服帳賣到幾錢

一套開得
蜘蛛妹?如果係嘅做魔攻增傷勁，但專星有要求，隻英PVP可以當坦用

Viska

刷到第廿幾次 係咪應該叫做起得手

epis ut又唔係好勁 有roi ok喎

唔好意思 想問個活動
只要十日有登入就有 定係 要解任先有？

唔記得升埋把武器先打
升左可能有頭10

廿抽一套仲問

見隻bassa出咗諗住試下, 點佑又係要vpn, on9

有無爸打可以潑下我冷水
依家好想課金抽埋血法UT

推圖打龍夾夾埋埋打夠40分鐘就得

台伏大佬

都係刷roi一套好啲

唔係 re

亞服親測未有UT嘅血法仲打得高攻過有UT嘅

垃圾黎，包你4個月內唔課夠8000你都用唔著

巴哈弓POOL POST連登版

新人留名 想問咩服最多人玩

課落去

玩咗半年都未入過頭二十
台服一日就得

最多人中伏

應該係日服 日本一直都係手機驚帝國

非洲服

玩錯服宜家想賣帳，請問幾錢收

中雙專武係咪拎去合自己升星?

唔係講笑呀

亞服非洲特區

係都唔奇
底血對吸血鬼冇用
招3技都係冇用

台服有冇FD子同公會加?
ID:奈指

我垃圾廢屬啫，祝巴打課完中ATK+9% Crit DMG 18%

係

求救, 突然尋日開始nox, 手機都搵唔到對手, 連今日都係咁

公會妹UT 係crit + pen

有冇公會收人

公會娘冇專用唔用住先好

用

覺得呢D GAME既帳號係賣唔出

又想等活動先升t5

歐洲G

邊有咁多活動

課28000紅基本野啦

ID叫: 可愛的小樹

有冇刷首抽巴打覺得 3點之後抽野廢左好多

但現實係賣得出

你知唔知有個巴打真係叫刷首抽

咁撚樣1600
正呀

有得揀英個新手包係邊個？

回錯

痴撚線四舊水

真係唔知

我指玩左咁上下進度既帳

你而家要知啦
佢5星ROI專
不過棄咗

玩咗咁上下都唔知點估價

對返港紙都成4舊水
fatfat啦

開唔開得 刷得好辛苦

抽中蜘蛛專武加一埋專寶 可以開？

刷巴

其實可以，但佢唔係DPS

theo ut係咪必要
抽ut開局係咪好過uw開
如果會買10lv個包

可以更好，但你頂唔順就唔好再刷啦

冇野了
最後十抽中埋uw 終於開得

我知
但刷咗成日終於有隻s既專武
成千幾抽了

輕輕一推,冇巴打遇過呢個問題?

theo uw先係必要

會課嘅話你刷到UT就OK，反正課就有專

台灣人首抽都係400HKD左右

湯爸快手刷幾個

其實我係想刷公主專

亞服無人玩

真係未見過
咩SERVER?

更好係唔係相同武/一武一專?

賣垃圾畀人仲要收錢做唔出

應該係 同rheo同一個pool抽既 勁唔勁?

asia

痴撚線,今日下晝抽都仲叫有D野抽下
仆你個街,連續抽左幾次可以1件黃都冇
屌

打翻黎啲裝備係咪可以賣哂？
駛唔駛話用黎堆肥之頪？

好多新名
viska唔知
等大佬答你

要求唔高，想問下呢兩隻角好唔好用 刷首抽流程有啲長，想早啲玩，如果唔算太差嘅我早玩早享受

DPS UW+UT就最好
真係刷極都無嘅就收細啲範圍，UT
因為UW有活動，10日有自選劵

係
唔駛
之後打龍D肥多到你唔要

請問鳥人有冇用
我今次刷到theo同鳥人一套
之後d卷應該揀唔揀鳥人好

3點之後到宜加刷既uw 都唔知有冇見過3次

有冇公會收人
ID: 可愛的小樹

RE，同埋主攻DPS池，你未出到同英UW+UT都唔好抽補池

哇屌,送成66抽都抽成咁撚樣,
課左金果d咪仆街

Naila?
有用，但佢物隊

召喚S巴 洋介巴

不嬲等雙倍先會抽

正常無活動都唔會抽

又提課長啲傷心事

平時會有up/保底個陣先抽

ok thx

同問 係咪初心者包2?

好撚慘
送66抽1件都冇,真係好伏

個個都話冇活動唔抽
到頭來咪又一係見到有人曬就衝哂去抽

第一次新手上路？唔課就epis，微課既Theo/ 光法

仲要抽到黃色都係咩D咩吉歐

唔好以為台服先係咁，係隻驚本身就係咁伏

CUW 會帶比大家幾秒驚喜

新手 好，唔該巴打

台服歡迎加我好友賺Amity
B1ack9e

雖然唔知會玩幾耐

Sor, 訓左啱啱醒
第日再打過

係
如果2星卷唔想揀獸人奶 應該揀邊隻

膠

膠係咪萬用 物魔都用得著佢

係，主要為佢個控場，物魔都無所謂

雖然好似好on9
但係到10點未開到波
就姐係我同隻game真係無緣

我當年好似刷咗一個星期

thanks
隻獸人奶太樣衰 揀佢唔落

起身刷到依家
刷左40次都未試過有一套

我今朝10點刷到宜加

係唔係齊一套就開得？
新手上路

亞服帳，賣1萬港紙有冇人買？

無一套其實有UT都可以
btw台服如果12:00 reset嘅可能你快手打完2場WB，嗰兩個箱已經中RUW
酒館又有小遊戲，嗰隻有機會中到RUW/RUT

卡法一套可以
但隻英劵無得換，一定要用6000石/酒館撞到再用廿日時間溝

唔駛太刻意一套，UT+ 幾件其他專就得，碎撚左男主+幾把專，加埋主線任就已經可以合自選UW

難啲

係，但係卡法無得用卷換
一係比6000石一係溝一個月

宜加諗住中到theo ut 就算 照開
如果中左之後 淨返d卷抽咩pool好？

咁樣開好冇？雙UT 有冇用？

我睇唔透
家下PVP勁難打

咁樣開唔開得
膠一套 scarlet雙專 theo uw。。
如果開得要點玩 半物半魔？

Roi UT+Artifact懷錶
開波有無得唸
刷到好悶

火法係唔係垃圾? 抽到專武2星開唔開得局

究竟係咪on撚9嫁

宜家冇錢用

屌你3寶

有一套鳩

痴撚線

求救

專武2星
其實垃圾未算，PVP轟落去好痛
打龍同推圖都唔錯
但WB就唔會落

係抽到3把 開局OK? 刷左全日了

我有米露露果兩件裝 同埋依件
我自選選依隻英同專武好無？
然後換走送個隻5星法師？

有愛就GOGO吧
英冷門有冷門好處，起碼唔會公廁周街係，打龍又唔會同人撞

建議唔好，除非佢之後改勁

湯巴想問如果頭幾抽中theo ut 想開
之後抽咩pool好？ 會課新手包

我覺得ok
難得有2星專

諗

咁樣開唔開得
膠一套 scarlet雙專 theo uw。。
如果開得要點玩?

台港澳服 D機率低到爆

你以為剩係港澳台

難得中2個一樣既專武佢竟然比火法我

pvp 定 pve

開唔開得 原本想刷血鬼

其實theo用ut會唔會令到佢t5 dark發動唔到

唔太建議
一來隻角度麻麻
二來一開始練2隻同職會撞資源

新手無知
瑪利亞勁唔勁？

我都係打PVE多

有冇巴打幫手解答下。唔該🤟🏻🤟🏻🤟🏻

有無台服公會收人

一係坦，一係槍，一係刺
目標係Jane UT/Sonia UW/Annette UT+UW/Mirianne UW+UT
奶uw/ut就唔急，因為影響力無坦、dps同sup咁大
同埋反正去到後面食專嘅奶得May同Mediana
Shea都食嘅，但隻英練唔起

控場角
推主線/pvp/部份pve有用

你練Epis就開，睇埋兩個分別邊個屬好啲

scarlet pvp英， gau宜家我覺得除左打龍好多嘢唔一定用佢

明白
唔該曬你 因為你我刷到12點都要刷到

ROI係唔係淨係出S3就得?

專門推圖+PVP，好撚勁
WB就唔勁

台服又送吸血鬼
呢道夠佢第一個星期入頭10

2有就出，3就瘋狂出

加油

台伏酒館Rephy

唔好睇小台服課長

咁係咪姐係開得

想刷台伏賺大錢
點睇

好，第八次首抽，求評價

咁我照開之後專武都係選火法?

辛苦錢嚟

50000石LUA卷

玩住先，之後開個分身繼續刷

返工好過

召喚湯丸巴幫幫眼

2UW 3UT成績唔錯
可以玩住先開個分身繼續刷

照玩算

終於等到

開得未

湯巴果50000石要拎黎買哂skin了

上次用50000石個班真係慘

好彩見到有人提過不如留返D卷同石佢遲D活動抽
而家正常開局重玩台服算

1星UW其實可以，但六十抽得2把UW你覺得OK就開吧，因為後面六十抽唔用石淨用劵起碼要儲2個月

係時候刷台服賺下啲錢

我仲有依件
咁我應該繼續抽機械個池定抽其他池
因為我見人話隻米露露係輔
升佢會唔會唔夠力輸出

抽其他啦 依隻已經好勁

個loh改完之後唔撚識玩

大家一齊ban2隻先然後再揀英 好難明咩

Macro表示快咗好撚多

新手表示玩左仲未夠12隻英

Thanks 湯巴
一個 生命吸收 +50 同防禦+8 %
另一個 物理抵抗 + 90 同 最大生命 + 9 %

邊一個好

又卡60級地獄

最後果把係NPC UW?

老實講兩個都差，但有吸血嗰個好少少咁解

係，自選

你唔係玩台服咩

開始卡關

屌冇人一齊打5-21困難

想問下打pvp bam完英 有時得返兩隻英比我揀 係唔係更新完改左野

想問下如果我第一個10抽已經出左我想要嘅epis專武，剩低啲券同石仲抽唔抽好?
定留返先?

亞服2隻 呢邊暫時只做日任消500體就OFF
台服1隻 3個都玩住先睇下點

已經半棄

我抽到UW UT後留，等活動再抽

個POST推得快撚到

新驚喎

我開左個AC係台服

好似話手速快可以BAM哂

日服孤兒仔

巴打手動

睇下1個月後點

刷極都無靚首抽
返工又比班IT老撚狗
今日好唔順

就係唔知點解有陣時好多都黑晒-.-

tanya utuw開左

讓對面一隻又如何

Diu 刷撚左成日都冇個開得波

係咪真，咁樣點玩

陰公
一係唔好刷留住啲劵係手算啦

屌,黃色已經難出,仲成撚日出呢把垃圾真係睇見到火滾

我諗住一個人玩30個ac
自己開個公會同自己玩

IN CUW

馬撚巴識玩

One man army

累積10日送自選UW個活動唔係仲有13日咩
點解話今晚開唔到波就冇自選UW既

係 有bug

合第2把2星上到, 算好彩

你快啲禁select就冇事

唔該樓上兩位巴打

係有13日 所以今晚開唔到波仍然可以有自選UW

70 蚊買光法係咪算好抵？ 一開始果3000鑽我未用 我諗緊用6000鑽買定係留起d鑽 直接用70蚊買 有冇巴打有建議？70蚊係咪一定值過6000鑽？

打左十場6場都比人bam曬

又有5星專出現

屌咩

食屎..Crow一定要6000石買??
要幾耐先留到6000石

6百幾蚊 二萬鑽 你自己諗

姐係可以刷到12點？

仲有4個10連同2500石

真係要極限刷既可以刷到23號朝早10點
呢個時間之前都可以起手10抽卷5張 + 2500石
遲過呢個時候之後再刷就係10抽卷1張 + 2500石

刷首抽>真係玩

申請左幾十個FD都冇個加, 毒撚真係去到邊都冇FD

btw求加 ID:奈指

兩萬600 鑽，我已經課左喇，你呢？

呢2件開得未？

好，咁我留低晒先，唔該

有冇工會?

邊個行業嘅工會

刷首抽工會

溝邊個好?想玩魔隊嘅話

咁樣開唔開得, 抽唔到飛刀UT

輕課係咪一定要買 5星60LV攻擊手個包 同埋專武包

刷咗幾次
發配真係辛苦錢嚟

想問下角色件衫點先會轉樣?
係英雄到睇Crow件衫咁寒酸既..都唔係CG圖咁既

5星

世界boss個箱出左random專武卷....乜禁易出既咩

咁活動10日個個是咪拎唔到

歐洲人發現

唔係 活動10日去到6月3號
你25號開始做活動都可以連做10日拎到

ez後期先勁 最好再刷過

唔岩心水可以等聽日重置

唔該巴打

同埋隻英要6000石/酒館廿日溝返嚟

Mirianne，PVP又得，PVE又得，WB又得，Raid又得，得咗

諗住突破隻Theo,點知咁難打 要玩成點先突破到

用CC技暈

湯巴係咪想講 mediana

CC連/屈LV

Mirianne真係4樣都得

ID. 臭雞臭雞
hea玩求公會收留

屈專武星數

收到，再刷

Mirianne真係掂

可愛的小貓
可愛的小樹

追唔切

只係THEO太搶眼

初玩新手首抽魅魔 譚雅專開唔開得GAME 其他都好似無咩用

打龍

已經刷咗10幾20個account

有我陪你喎巴打

MariCow24

我都刷左3 個鍾 先有光法uw ut

係 如果我重玩 都一定係用THEO

英要買 專就睇財力

我唔止3個鐘啦

返工果陣已經開始刷

輕課=月卡

好 唔該巴打

微課？微課直接抽戰士出Theo UT 開局，買英雄+專武包，百幾蚊就有齊Theo UW UT，直接升天

PVP依家打個D係咪電腦黎
打親都係個名勁長一堆英文

60幾蚊買1把專 我就覺得超唔抵

0課

我都覺得係啲虛擬player

Offline就係電腦

新手包揀theo好定光法好

0 課epis ut + 幾件其他人專武開得
碎夠4 件（包括男主）換自選UW ，2 星券出epis 又可以升天，但中期epis 唔亮麗，初期同大後期先ok

我懷疑個個仲刷緊首抽

首抽係咪要del app重裝?
利申ios

想問下開唔開得過

Theo 由頭打到end game都勁
光法新起推圖打龍勁，後期幻想打下J 都唔錯

Option 可以刪Acct save

點解個個都係抽assassin

真係差唔多50抽 連齊一套都未試過

唔係roi就係epis

Epis roi 零課好夥伴

降低難度
中男主UT當齊一套

我仲記得日伏開嗰時湯巴推過男主ut

臭雞臭雞

本身想搏roi UT + UW，抽極都唔中

Epis我日服果陣有用嚟開局，所以諗住如果唔係順到中uw + ut都係re算

睇嚟如果中epis ut都要照去馬

依加有2個帳
一個有蜘蛛專武加一堆法專寶
另一個有Theo同Roi專武加2500石
係咪唔洗諗都係玩2專武果個？

買完新手包邊到有專武包賣..好似唔多見既

刷到個男主UT 膠UW帳
有冇人要

免費嗎

究竟推圖要點推?推哂全部簡單先or推完簡單>普通>困難 唔夠打再轉下幅圖既簡單咁?

YES
留FB帳號密碼

你留TG畀我

你自己都答咗

算啦 玩2專算

姐係推盡一幅圖先落下一幅?

課金主要係買角色?

推到就推，推唔到就落下一章推

抽專上5星

抽到 epis roi gladi ut
想開波算 反正玩一陣d碎都夠合把uw

係咪要成隊都魔法/物理會勁D?

終於又中一套uw + ut, 不過係血法, 推圖係咪難到仆街

我又係岩岩中左一套 不過係scarlet 哈5

其實唔難

都唔知開心定傷心好

要睇你打咩，推圖其實無所謂，但wb1/wb2有魔/物攻加成

巴打仲要唔要

無課唔知留唔留好 唔知幾時先拎到飛刀

而家台服有幾多個連登公會??
刷左成日都係得單theo專

好似3個 不過第二個我諗未滿

諗緊re唔re好

已經刷咗好耐

無課你六十抽有把2星已經去得

湯巴我想睇你最後幾傷

魔隊樹妹做控如何? 禁啱抽到佢把UW

re乜鬼，推圖辛苦少少，你打wb就收獲豐富

ON9 用MARCO BUG到差唔多BAN晒對面D英

乜咁啱呀
btw目前版本唔推，但有愛可以用嘅
因為刷龍打CC條有佢+Gau安全好多
推圖就無乜所謂，可用可不用

好驚畀V社Ban

佢自己出BUG應該唔會BAN既

巴打仲要唔要

我想訓

唔濟 我要睇你

已經唔想打loh，但係又要換ut碎

又想笑我

我上次低過你
假想敵

記得活動拎宵夜

掛埋LOH打，等我一等
我諗大約16左右

唔會用血法推圖

三餐都唔記得
淨係食宵夜

冇其他uw ut

你刷法師pool 我估你想要光法？

首抽抽邊個職業pool最好

其實推圖真係無所謂，反正你裝OK，坦到嘅話就實過到
所以建議將重點放係WB/PVP

抽到EZ一套 睇評價話係倉管
巴打們覺得點

抽你最有愛嘅DPS嗰個Pool

本身一直刷緊刺客pool, 刷刷吓無9聊轉刷法師pool

湯巴我想問klaus theo ut Morrah uw
是咪都係重刷比較好

血法入隊會爭補，我試過入場搶鳩我Sonia 食補
真係麻麻，遲啲先拎返出黎

湯丸巴 我中左sonia uw係咪應該揀sonia唔揀jane

其實唔差，唔會去到倉管，PVP、PVE、Raid、WB表現都OK
但留意返隻英要6000石/酒館撞到再用廿日溝返嚟先有得用

洗唔洗話留到有活動個d再抽

凈係得光法 nyx uw, ophelia ut
咁樣開唔開得？
其實無乜方向刷乜好。。純粹見人話光法幾勁就走去刷法師pool

光法推圖勁前題係你會課金

可以嘅，但巴打你課唔課先
唔課你無咁快有6000石買，就算你酒館撞到都要廿日先溝到佢嚟用
你點都要搵隻坦/戰嚟頂住先

希望湯巴唔好miss我

i miss you

應該唔會haha。。
咁我都係重刷算

課就應該唔會咁快課住 不過依家都有5400石 定再睇下抽唔抽到jane既ut 我仲有20抽

俾5-10魔免搞到頭都大埋

巴打練Theo嘅話可以嘅，反正你玩充活動十日後會送自選劵
跟住主線行到後面又會夠1000碎換專，唔想刷就開吧

如果你會課金買新手包咪ok

前期用住clause 先囉，亞服果陣乜都冇都係公廁隊起家

60幾蚊買隻角 推圖真係爽玩

個個都用jane咁邊個用clause
明明clause咁勁

個個都魔隊點用clause

scarlet好似幾正

咁但係 klaus 同morrah 是咪對我組隊一d用都冇

隻英PVP角嚟，多數當坦/半坦用

clause打龍神器

大家都是魔攻的好朋友

用roi 洗唔洗課果個$68攻擊手 同埋酒館溝邊個好

玩RIO物攻隊DPS5星好似唔多關你事

klaus咩嚟
morrah推圖可以當坦用，WB當DPS用，同THEO都夾嘅

諗緊要球女定JANE好

Rio 係床度玩就正

jane有得用卷揀
sonia就冇

課- 波妹
唔課 - Jane

幾星小蘿莉高過我果隻咁多既

why not both

唔好意思 claus 自膠
咁算啦我照開啦 唔該曬你同另外答我既巴打

4

其實有冇咩網有攻略講邊D英需要UW /UT 想自己做下功課 唔洗成日問

屌
我得1

rio收左檔
咁有冇話roi一定要咩其他隊員

所有DPS 都要UW

Clause
佢物坦嚟，唔關魔隊事，同埋後期見大佬都會用Phillop取代佢

我就係想查非DPS位邊D角要UW/UT

Annette>>>>>ALL

我以為佢講kaulah添

合咗體

我以為講Kasel

原來又換夠ut碎 有第二張自選ut

蛋妹必要囉

已經係我最高傷 我都係輸

你係我既3倍...

點解有咁多石抽既 岩岩dl得900石

新手

1. 光法專武
2. 瑪利亞 專武專寶

邊個起手好

已經刷到麻木左
痴撚線 中乜撚野都以為係公廁

我想問有冇5星卷既角色圖 上網搵唔到靜係見2,3星多唔知有咩角

點解佢隻JANE高過我咁多
可唔可以幫我睇睇點搞

想問埋魔攻隊既話
2 3 星卷要揀邊隻？ 我既理解係2星揀 kaulah 3 星morrah？

你地頭先咪話留返啲石同券等活動再抽,其實個活動係咩黎
同埋大概幾耐會有一次

真係多謝曬答我既巴打

就係2、3 星果班全部

起佢底

血法打wb真係好屈
T3已經高傷過epis t5同Theo T5

有無3.

你搞錯左 ？3 星一係Jane 一係蛋妹一係Maria 一係Rephy

買完DEALER PACK
點先可以買個uw pack.
SORRY

想問下球女有冇得揀?冇既話我係咪應該3星揀JANE 5星揀蛋妹?

我係某張圖見到3星有morrah架？

未有
如果2簡1係咪烏鴉好少少

同埋想請問下CHING新手包簡THEO 係咪得唔得, 可唔可以做到坦?

唔好意思想問果6隻新角有無好野

光法專可唔可以用十日登錄個卷換？
可以既課新手包買隻又幾抵屌

我宜加theo 就一定係 另外有morrah ut

波妹冇，唔課唯有係咁

Nox錄極都極唔岩個首抽
次次都唔岩時間

不是坦

我課架 不過想問下波妹除左買有冇咩入手方法同埋食唔食UW/UT?

睇嚟要認真升返啲角色

嬲

請問台服有冇公會？
新手想入

morrah 唔使咁急練，第二隊起都未遲，你目前就好似條片咁Jane+Theo+Kaulah(後期換May)+5星可以換蛋妹

有普通機率u
有每n抽送禮物, 通常係5/10/15/20咁
留返20抽就可以換哂d獎咁

Id: Leia
申左等批

WB1最後係咪都要用波妹
用jane係咪冇咁勁

好 唔該曬

輸得好徹底

hello 我睇到你係巴哈有篇文
推介新手今次選咩角
我覺得幾清晰 決定跟住你個建議揀角

呵返

唔該,有無話幾耐一次?定佢突然想搞就搞

2星卷同3星卷簡咩好?

等儲d專卷俾小蘿莉

巴打你係咪唔要個帳架啦

算啦, 要比FB由佢啦
新手都係9玩算

決定用6000石買sonia

跟唔到

因為佢一係綁fb一係綁google

巴打唔係物攻黎咩

G巴雙修達人

唔好意思湯巴 想再問清楚d 麻煩曬你
姐係我推圖情願用無ut uw 既jane 都唔用有uw 既morrah?

Aisha應該係岩岩pvp轉左遺物同T perk

咁我轉轉3 atk 試試

Jane轉攻裝俾佢先

走毒有d擔心唔夠回
不過可以試下

唔怕，有蛋妹+ODDY其實已經夠(我覺得)
係最怕後面嗰1分鐘CC唔切頂唔住王啲技
同過你有Theo+波妹其實尾個30秒你肯手動控下應該問題不大

冇波

Aisha 要3atk咁睇黎我pvp要轉一轉隊

Theo Ez Kaulah 搭多隻咩做坦好？

我PVP打Aisha未贏過
比佢射到成瞼都係

湯巴5萬石活動打算買skin定係買npc禮物

點追

點追
我隻吸血鬼3星專得1億dps

開800包先

Sonia/Jane，平衡返隊嘢太重陽味

唔好意思湯巴 想再問清楚d 麻煩曬你
Jane+Theo+Kaulah(後期換May)+5星可以換蛋妹

姐係我推圖情願用無ut uw 既jane 都唔用有uw 既morrah?

morrah宜家弱到得火h龍先有機會見到佢，唔係弱既，大把好過佢

亞服Hea玩 聽日收工返黎再慢慢打 岩岩先打到MAP3

係，因為都係會用到嘅英，練先練後都無所謂
但因為樣我鍾意Jane+佢有得免死一次，推圖幾好用
當然你想練morrah都ok

台服至岩

大獲
差啲唔記得打40分鐘個活動

打得切，快啲推圖

好難抉擇 唔該熊貓巴同湯丸巴

單抽中埋sonia ut

想入冊咪講

Scarlet 加隻 控 aisha已經好難贏

其實唔難，你諗下你一直推落去嘅圖，你想見到Jane/Morrah多先

有Scarlet 但係摸都摸唔到aisha

以前S2有暈就得

theo宜家可唔可以係hero inn換？thx

明白 都係好好地練返你推介既陣啦 慢慢玩

可以，但要預返1200好感，即係廿十幾日左右

唔好咁快Sad啦
到時要儲料升咁多隻先Sad都未遲

咁可能早知首抽再刷下先姐 好似抽埋都冇用結果都係theo 單ut 起手咁
希望到時頂得順

對過Mirianne+Frey+Aisha
你解完一個盾仲有一個盾護住佢，痴鬼線

sonia epis 蛋妹 咁最後一隻用咩好

推圖實夠玩，PVP都可以，但WB要追排名就要睇台服多唔多大課長

PVP鐵膽就Maria+Epis

右上信箱
未玩過台服唔知

好 咁想問埋maria定蛋妹食uw/ut多d 我睇下抽邊把

SUP嚟講蛋妹UW+UT>>>>>>>>>>>>>ALL SUP

宜家首抽得傘妹，樹妹，仲有d全部英用得既專，開左局
我對theo有愛，但睇左湯巴你係巴哈po文
台服宜家有送5星dps
我應該繼續玩住先？thx

收到 thanks湯丸巴

仲有邊個公會未滿？想入

同求

亞服有冇人掛陣龍
黑龍, 訓/打都得
訓就77lv

係唔係是但刷到一隻角色既一套就可以開局?定唔一定

我係雙修垃圾

台服開左公會 會長玩
叫NetWork
Game入面search 申請, 係度留左言既巴打優先

最好，但刷到都要睇你刷到邊個
如果無UW但有UT都可以考慮，但都係要睇邊隻

終於兩隻wb都入到5%

可能WB3要混傷呢，先知G

thx

WB2差啲入唔到10%

客咩氣

等緊1點試刀了

會唔會WB3就係WB1+WB2輪住出場

有冇諗過WB3會計生存力
計受傷血量

請問想買theo係咪買果個初心者禮包2

全坦陣

成隊豆腐渣表示

Theo 同 Roi都好用？
見到好多人都討論依2隻

以依家版本嚟講，你無愛就唔好練傘妹，樹妹，除非你好有愛
對Theo有愛我建議你刷個UW+UT/淨UT開局
我巴哈篇文廢嘅唔使點理
台服送隻吸血鬼同你隻Theo打WB無衝突

繼續玩住先都得，但傘妹有個好大嘅缺點，無CC+一被CC就會斷技
同埋0星專基本上都係渣嘅，但Theo 0星專起碼CC到仆街先

好撚好用

Dear 湯巴

Please help to verify my wb1 hero.

Regards,
時間巴

0星專Aisha

升完先發現傘妹真係好麻煩 依家t3同luna一樣放左係雪櫃

因為見個巴哈評價網啲SS/S角色反而無人講，但啲A/B角色就個個想抽佢地啲專

自己都追唔到自己係咩玩法

現在主力角係 Theo Sonia 蛋妹 搭大奶，如果升多隻，升乜好？

酒場溝緊卡片妹，溝完用她做dps 可以嗎？ 有UW & UT.

啲評價真心唔知邊個評出嚟，有玩過下都唔會咁評

可唔可以post巴哈評價條link比我笑下

頭先唔係好多人要公會咩
係人都收啊

好彩無咩點睇個網

Btw有咩評價網可以分享下

PS:蛋妹9點技
唔知岩唔岩

諗諗下成班人幾件弓UW
走去升幾隻弓
到時升T唔夠料
又冇CC又唔係特別勁

新手第一次玩，請問咁樣開得波？

巴哈又世界大戰
叫人揀弓池個個原來玩左成400幾日

LINK呢

小弟打算課金
如果自選一隻 英雄 加專武

係咪選 Theo 比較好 唔該哂你地

笑死
諗起開頭唔夠料
一係課一係棄

入到大盟就知好多嘢

頭10抽中左theo uw
諗住就咁開波唔刷lu
卷留返遲下活動再算

個人認為theo 都幾全面下 抵屌
可以去馬

個game有冇盟戰果D

就黎

龍弓5* 好有愛

其實所有ser個進度係同步?

弓太pvp向，pve其實好少弓勁

剩係呢句湯丸啲日數同戰績都可以屌到佢化

咪又係同一個，佢話自己玩韓服

佢id係windsf

幫我起下佢低please

咁都知

等一等我

代FD問
電腦用NOX刷到首刷AC之後可唔可以綁Facebook
之後ios Lobby登入果度 用Facebook登入連返個AC?

佢冇涂頭像

刷左7-80次 終於開得

恭喜

BTW 天才.JPG

哦咩嗲多

2uw 1ut theo...歐到
我刷到成隻狗咁先1uw1ut

十抽大滿足

【心得】角色PVP評價 - 5/20 版本

新手建議唔好參考上面個post簡英
好多都亂評

仲要係1次10抽就中哂

湯巴, 首抽 瑟琳 專武+專寶 評價如何? 冇接觸過弓手呢個職
同埋想問, 隊伍配合用邊幾隻最好

台服前期無所謂啦

佢韓服嚟?

幫你召喚個五星專大佬
賤巴召喚

已經刷到 名都鳩打了

占星卡片妹做dps 評價如果？ 定等新英算？

你要陪老婆點同

好似係韓服

Last一下抽到 抽左10幾個鐘

抽到兩把希婭專武，想問下隻新補師泛唔泛用，用唔用得？

刷到就會後悔

屌我都係
刷到crow專武但個名亂鳩打

屌佢巴哈條友，原來Theo咁好用
等我第一次刷到佢把專武仲洗鬼咗
好彩最後都刷返

連登明明有Post點解要去睇巴哈

辛苦晒，完美開局

亞服我未聽過有台灣人勁

上開巴哈
Btw依加都係上返巴哈睇邊傻閪係到亂吹奏

我班大佬唔係大陸人就係SEA既，台灣可能有掛

佢呢個好似係專講PVP?
定其實就算PVP佢都錯?

其實又唔可以話佢亂吹奏嘅
只可以話大家觀點與角度唔同

湯巴囉

你可能當咗佢係大陸人

但真係相反曬

nyx同maria同級

THX湯巴
不過我D公廁裝唔夠

我岩岩睇中文先知公會妹招技係咁
我仲以為係幫法師加魔

應該問咁多隻補入面，新英希婭表現如何先岩

我都係抄大佬點法
長期刷龍都仲係覺得啲龍裝唔夠用
仲要奶+法都係用同一SET裝，好想喊

Nyx s
Miruru b
crow shea b
我覺得佢新英同冷門英都亂評

我記得哈妮巴有練，召喚哈妮巴解答，我無練所以唔敢亂答

但佢全部英都評晒，好有心

一定係below average

其實似係冇更新多啲

感覺上佢好似寫好一個月但係冇post，不過反正pvp好似頭10都係我公會

佢貼出黎個出場率都差左一大截

即係話佢寫啲嘢過時

好心做壞事
唔熟果d其實冇必要格硬評

咁你地點睇隻英勁唔勁

冇更新姐 大家都好嚴格 台仔由得佢地死啦

係，佢可能仲升緊tanya我地公會已經講緊用男弓

睇下pvp wb最top個班用咩英都知邊隻勁啦

但係nyx佢有提到nerf左

男弓係dimael?
我用miruru勝率好似仲高d

好詳盡，thanks
theo可以當dps用？係咪5星劵揀埋蛋妹？

你隊野係咩先，男弓3*專t5未

theo當main dps只限3*以上，我覺得，如果唔係唔夠其他dps黎

最勁果個課長 wolrd boss 打到二百幾萬 算唔算勁

啱啱開ser冇咩討論價值

1星渣
Miruru 2星

點解我課完68蚊 5星角個包

拎左隻角色 搵唔到把專武

仲試緊

全部都係0星專
係T左兩隻DPS
課左隻Theo買左隻龍女
應該唔係課左好多

得角色冇uw
uw要另外買

Selene佢本身唔係最TOP
而且缺乏CC
係一隻純輸出手
基本上佢打PVE係冇問題
但係好多時技能上太多局限令輸出明顯低過其他DPS
尤其係當大量小怪+BOSS同場幾乎係同冇力係冇分別

但係當BOSS係長期單體嘅時候
佢升T(超越)配點揀2技無視防禦
威力會係好大
例如一啲Challenge Raid Hell mode都有用

PVE
打主線都係配坦+隻主力CC

打龍比起龍弓嚟講係差太遠

打WB有更好的DPS選擇
如果堅持要用
都係配大量物理AMP隊友(e.g. NAILA, MIRURU)

至於PVP
3技太食MP同埋出手慢，已經打折
1技由於分散10幾支箭隨機射，睇運，又打折
2技感覺PVP唔實用
自身技能限制比較大
但係PVP可以配合團隊做出唔同效果

簡單啲講
唔係唔勁
但係環境限制大
專武星數需求高
雞肋

不過都係嗰句

拎隻角去打
咁上下會叫你課埋佢把武

冇玩N年,想知依家NYX點,PVP仲勁唔勁

抽哂60抽先中呢d係咪可重刷？ 好複雜 未知做緊咩

Re

好似已經變咗屎

唔該賤巴，介唔介意我COPY低佢等有巴絲再問依隻英嘅時候畀佢啲參考
BTW你對佢真係好有愛

試過洋介巴隻5星專，打PVP真係弱咗好多
同埋組合好緊要

Tanya pvp仲係唔係一線角

課68=英
打一陣圖就再會彈68=專
即係要136先有專+英

係，因為除咗PVP佢其他幾乎0作用

好似仲衰咁
一係走隻DPS入返SUP

我見依家有個活動課鑽有野送,見課1000就有張時裝券,想問下係咪即係我只要課1000就可以免費拎任何一個skin

因為有個skin 幾想要,咁樣好似幾抵

..... 仲以為有埋專

咁我等10日 拎埋THEO 專好 定係 課多一次68比較好?

呢家我用緊EPIS 專武 同專寶 唔該哂..

應該都係要入毒40% +10%攻

張卷有指定某個日期之前的時裝
而且個儲值額唔計首次雙倍，即係你買1000+1000石個PACK當你1000
同埋你要有嗰隻人先揀得佢嘅SKIN

兩條友好堅持

BTW
NYX

仲要得4星專
吹到咁大

咁我要張券即係1000就夠,同雙唔雙倍無關
張券應該無限期? 因為我見活動後日就完,張券應該唔係果日到期?

聖誕skin 換唔換到?

佢隻nyx都唔知5秒死左未

張卷兌換無限期
係咪寫住2018校服或之前?
係嘅即係包聖誕

整隻May姐換佢走啦

包

升高把專咪得

留名等睇單挑

邊有咁快

幾時幫我健檢同組隊

唔該晒
問多樣野,課theo包嘅話佢會送11粒果啲藍紅石,如果打算無課/月卡輕課嘅係咪直接拎黎買今個月月卡就夠,定應該儲起佢

你走呀你
btw 想知你隻光法打WB咩環境

繼續推

台伏已經冇人

比3星專EPIS高少少
比3星專吸血鬼低好多

我打得仲少過時間巴

刷完首抽就del 得驚

我想問 台服 個十日 自選專武

係真係 全部角色都比你 自己選? 定係限定左幾隻角色武器選擇? 唔該哂..

抽勁耐都係得theo ut加一套蜘蛛 奈拉ut

有限 到蛋妹個批

係咪終於開得？

定係講緊活動個張

一開波狂跑主線就OK?
普通難度洗唔洗跑左先?

任你跑，跑到跑唔到為止，反正跑輸唔扣體

開得啦

夠做啦

十日應該係活動，新手嗰張自選應該十五日先有(好似係)

好羨慕，正想抽到miruru同anette uw

蜘蛛個d有無用? 我會課136拎theo uw

係.. 活動個張 唔該

因為我諗緊 課唔課THEO 個專武 但我無專寶..

定係用活動個張黎換..

定係活動個張 可以換其他坦 或 補.. 唔該

屌佢老母 到依家都未開得波痴撚線

魔隊增傷有用
PVP又可以當坦用

活動嗰張有齊哂全部英

巴打手動刷

專寶其實刷到最好，刷唔到都唔緊要，因為影響唔算話大到你無咗佢=隻英廢
但你無專嘅話隻英就真係廢

用手機刷唔會著火?

唔使羡慕嘅，襯仲有時間快手刷下嘛

因為我首抽係 EPIS 專武+專寶 所以想課隻THEO 黎用

日伏有冇人打龍

宋巴我記得你，你唔係仲有個Roi UW+UT咩
BTW 課得啦，百幾蚊英連專抵到爛

有無公會有位呢?
id: 紅血兒
刷左20幾次好灰就開左
epis uw, roi ut
其實而家仲半刷半打緊

你問日伏有無人玩好過

係 但最後選擇左 玩女女

蜘蛛有冇得用卷換？

NetWork

光法即係邊隻？ 決定微課

到時你睇下，我唔知台服啲劵有無更新
亞服啲2/5星就無嘅

其實單機又有咩可怕喎
我都係繼續自己刷

Artemia，但講明先隻英後期麻麻

埋㗎仔堆

日伏我單刷左好耐

屌日本妹

後期既意思係有幾後期

我見Twitter勁多腐女玩KR

其實要裝嘅話應該一個人刷定係兩個人刷

仲有幾個位，有D申左無留名

練夠一隊8人打WB1左右

三個人，齊人先多裝

我刷到tanya 一套
開唔開好？

但係我得兩個ac

唔係好明即係有幾後
不過我有隻有專既吸血女應該夠打WB?

然後就會開始後悔升光法

你專打PVP可以

專武升星 練心

前期打龍見到啲光法好高傷以為好勁

開街場等人入/搵多個巴打做腳

咁有冇人刷75bd

後悔其實都唔會嘅，始終萬用角嚟，Raid又得PVP又得PVE又得，如果畀你WB都得埋咁其他英仲有人練嘅
BTW Mirianne真係得，諗諗佢

公會妹,Oddy都未升好

Scarlet自選卷選唔到?

英定專

英

我都係升好咗無幾耐
急唔嚟

無

血法我都係今日先T5
準備升埋隻卡牌去頂走光法

有其他方法掛？
我邊玩電腦邊刷咋。。

有d咩英比較萬用 pvp pve都唔太差

電腦用模擬器刷嗰時錄起佢，之後唔啱播返出嚟咁刷

epis

魔攻Mirianne
物攻未諗到

建議揀邊隻？

最勁就theo
有愛就是但

Theo=排骨=希歐

電腦開緊KR果時，電話係咪唔開得?

同一個帳緊係唔得
btw你試下就知，會踢你出嚟，但唔同Ser可以同時分開入，好似係

同一個ac緊係開唔到
得嘅話咪可以同時刷兩條龍

今朝未訓醒揀錯左自爆弓

有冇詳情。。怕手機爆炸

依個點睇

luna咁qq都冇人揀

雖然我玩物隊都係諗住鳩揀
但係估唔到自爆弓推圖真係咁無力

點詳情法
btw其實可以啦，活動玩夠十日後有把自選鳥
同埋你如果夠運嘅，每日免費單抽都會中到UW，中埋就搞掂
記得跟任務推，會送專武碎，嗰度又一把鳥

為PVP而生嘅男人

刷咗好耐都刷唔到tanya uw+ut

係咪是但有件ut就可以玩？

咁樣開唔開得？

玩魔攻隊，暫時有光法同吸血女，二星卷應該屌邊隻？坦定dps?

我想問一開始點做升技任 完全無書

遺物碎合極都係面具

想問下2星張卷揀邊隻?
無佢地專武專寶

其實UW都得，有啲英UT唔係太重要，當然有齊最好啦

無DPS

獸人奶，最樣衰個隻，唔食專唔食UT，當然有就最好

湯丸巴打，其實我新手開局應該抽咩pool？法師？
會長玩輕課
同埋想問下ut裝姐係專武？

Kaulau

2隻DPS夠你有排養，唔好再分散資源起多隻

仲有冇台服公會

巴打想玩魔隊定物隊?

Kaulau其實幾食UT
雖然無都可以用既

想玩物隊

係咪有邊件qw就揀邊隻就啱？

btw點解你地要係咁刷嘅？ 目標係咩

NetWork

留個名 我懷疑而家收左果D全部都係街人

850 怕

今晚無1001 唔訓

thanks 巴打

因為隻驚本身冇乜嘢玩
刷首抽好玩啲

Fuck老師+Tanya

dreamar 準備加

物隊長玩一定係Mitra
刷槍池等出UW+UT

依樣真

巴打介唔介意分享埋如果玩魔隊應該抽主玩邊隻英？

想打WB2應該溝咗mitra先定毒奶先
冇毒奶好似唔係好頂得住

sorry新手一間 薇若妮卡 ─ Veronica
要點先拎到?抽到佢專武見佢好靚想買

咁起手了

npc英uw冇得抽
你係抽到ut

魔隊後期Lewisia
物隊後期Mitra
因為兩隻都玩疊層數

theo應該升邊招技先

npc英要用禮物溝
禮物一係用龍coin買
一係課金買
你唔係重課前期唔使諗

好靚女阿!!想買阿!!!

咁我都係玩魔隊了，囡囡好似吸引d
我一開波直接抽魔法pool就可以？
唔該哂巴打

嚟緊好似有個50000石活動
有得揀npc uw
係我就課啦

28000石左右100000好感

希歐係咪一開波都好難有?
我抽到佢UW就開始玩

留個位 小氣鬼

課就有，唔算難

要用6000石買or課金or喺inn溝

法師池可以

聽完你地咁講,我已經淆左底放棄呢個念頭

為咗心愛嘅女人
唔係唔課呀

其實有冇人玩半法半物隊？
有d 後悔一套tanya 開

慢慢溝6個星期就溝到

有請G巴

咁都好D,仲以為已經絕望

有幾多個人真係頂到6個星期

台伏靠你了

燈

即係點？
有請巴打解答

但係你每個星期要打齊90萬龍幣買禮物
即係80場80龍左右
再加埋你要升到可以打80龍既時間
大約都要兩個月左右

得G巴係雙修

即係WB如果你雙修只會兩頭唔到岸

ok,我得閒開張圖黎J下IS OK
夠鐘死心了

我買完theo 先發現佢係法
但我又買左tanya

佢就失敗d，我就至少物隊做到d嘢。 雙修雙收皮真係要攞g巴黎示範下

隻GAME玩全魔攻/全物攻?

不過g巴好似都剩係玩女

咁點好？

直接2 揀1升？（tanya 有一套）

放棄WB，主力打PVP

原來Lewisia 即係台服 送個隻 係勁野黎?

建唔建意 10日 活動送專武 拎佢把專武?

定係選隻坦 或 補 拎左專武先 唔該湯丸巴打

隻嘢WB先有用，PVP嗰啲廢

Lewisia得一個情況下勁，就係打wb1果陣

個event時間係點計？

戰鬥時間

點解入唔到監獄既？
個時間變左韓文唔知做咩

申請左network公會。id:himlong29

Theo起手，岩岩抽單卷中佐索妮婭uw,係咪用6000買條女返黎唔洗諗

認真唔知巴哈條友係咪特登伏人

睇你想宜家要定遲d要

終於返到香港
KR突然推得咁快

歡迎
因為台服送成六十抽，多咗人問

似8591啲賣家，評價做好嘢之後賣畀人

一定唔會玩台服

打就對了

Why

我都唔玩台服

新手Fluss UW+UT 起跑
係咪會出事

首先對於無課、微課、月花費不到1單以上的除了真愛本命討虐會使用到物理隊

不然一律使用魔法隊新手最重要的就是資源這遊戲的升階材料跟龍本世界王以及地獄

難度的開啟都是按照你的章節進度解鎖的地獄難度要6-21困難通關才解鎖所以新手玩家

的目標自然是以6-21為目標

台仔講得岩無?

想問下應該幾時開始FOCUS刷龍？

龍裝係幾時開始要儲？

而家推到第5章尾王過唔到

Id: 黑鬍子危機一發
已申請

PVP唔會，PVE應該出出哋，但可以一戰

如果有得畀我揀，我開局會玩物隊，因為魔隊囡囡多，WB1比起WB2競爭大好多，而且打龍又公廁
推圖方面你跟住任務推就實無死

入左game係咪無得改名

T6/T7開始
即係61 Lv可以刷T6
71 Lv可以刷T7
過唔到係咩原因?
你用咩英咩隊幾星幾Lv?
啲裝用T幾有無強化過，AUTO過唔到有無試下手動

係，要課改名劵先有得改

ok
巴打唔洗訓？見你全日係道

物隊對住廢老 仔仔 少囡囡 IT狗寫照
你甘心咩

廢老係咁

所以如果新囡囡係物理即狗衝，異色瞳蘿莉無得輸

EPIS 血法 CLAUSE同藍皮補
EPIS5星60LV其他4X
輸係怪魔免左之後比弩車射死我血法
同埋坦唔住，可能龜下LV試51用強化過T5試下
咁我暫時唔打龍住

THX解答

魔攻
瞓唔著又唔想開game

又換老婆！

懷錶係咪好勁?

5章啲怪全部5X Lv起跳，你除咗隻Epis之外其他都得4X Lv坦唔住好正常
升下Lv同技，隻驚Lv影響幾大，同埋跟住任務會送啲裝劵畀你，記得揀攻擊、攻擊速度嗰啲屬D畀DPS

對比啲垃圾面具嚟講係好有用

係 神裝

Theo故事打咗未

抽到專先算
再唔係要等埋下批新英入池先抽

打到出自己既英度
跟住就一點幾 就係咁re wb re到悶

KR日常

直接六千買左先

專武有抽自然就會來

所以聽日再打 碌下連登好了

22億血

第一隻王就直接秒廢薯全隊

請問開得？

之前我目標卡法，抽足50張10連先得2把，好驚

點解好似見過.....

個人意見 不了 問問兩位大佬?

0UW 4UT，用埋2500抽多次法池睇出唔出UW
都唔出嘅可以RE

同意

聽日睇睇先 不過我都應該會被秒

咁我即係唔使打

卡法

倉管

難唔難中架？

面具?易過借火

隻英手動真心勁，PVP都係，但高星專更佳

明明機率應該一樣 但永遠都淨會中面具

練咗女盾中ACC戒都覺得有賺鳥

金翅仆街鳥

係咪有件會一入場免疫負面狀態

正確嚟講唔係一入場，而係受到負面狀態嘅時候移除一次，之後1.5內再免疫負面狀態

不過真係

又中又英又花名又簡稱

頭都痛

呢隻抽到一套開唔開得

但睇巴哈話要刷輸出角

腦爆

唔係唔得，但你無難搞啲DPS

有冇話抽咩pool好

係愛啊~哈利

新職池同奶抽係你未抽到DPS UW+UT/UW/UT嘅時候都唔好抽住

台伏公會求加
名：XXYYZZ

其實台伏家陣個個都抽緊刺法弓(多謝巴哈)

基本上都係抽某幾位既UWUT架啦

除非你DOWN既係 KING DRAW

個系統係點分配經驗值？
手痕餵隻血法exp水升到49lv打任就無經了

如果同你打緊既關差太多

係唔會有經架

Dreemma

如果台服送5*角，係咪當佢dps用？
另外等theo拎到後當cc角用？thx

3*姐係3*專以上，你幾時都可以當佢dps，只係我覺得佢到有把3*專輸出先比較理想d，同埋可以自己一個dps。
係，theo本來係cc 英但係把專越高星dps跳得好高，唔高星dps又唔低。

抽到光法專武 但係又要課金先有隻英

Rephy好用啲定laias好啲？end game嚟講，
兩隻都好鍾意

最接近係11抽miruru us+Annette ut，都接受到。玩住先

有無課金攻略? 聽你地講d台仔好似唔識玩咁

想問下應該點組隊?

有光法theo 2星卷揀咩好？

係咪一定要一坦一攻一奶?

你想玩咩，點玩先

一日二個post 點追

驚已經追唔到，post都追唔到

有無連仔公會仲有位？
見lihkg爆哂 得一個公會

準備棄驚

想問下咁樣開唔開得

隻game識讀心
二星券揀咗epis 免費抽即刻中epis uw

有無得關左個CUT-IN

REPHY4人HOT好D 同埋2技有消DEBUFF同加魔防 3技可以增傷物攻魔攻
LAIAS被動+魔防 有盾 3技可以回2格魔比自己友 但好似要T5先真係用得
REPHY就T1都已經好實用

SETTING有個SKILL CAMERA 熄左佢就得
中文唔知係咪技能畫面咁上下

THANKS CUT-IN到我頭都暈

如果會課金,開頭五連抽邊個pool好? 攻繫包我買theo定魅魔好? 仲有有d咩值得俾錢買?背包同鑽?

推post速度終於上返全盛時期

有時間可以再刷

求巴打解答

正路玩法

課得越多越俾vespa撚